火神山醫院的醫生在4chan爆料！僅火神山一處每天死亡200-400人！

我都識出啦呢啲Po

武漢地區大氣中焚燒有機物產生的二氧化硫含量！

二氧化硫又有生化危機啦

清理病毒

綠日子

有機物。大量，燒屍？